沙中線爆醜聞 拉布早埋禍根

佔中導致沉降

痾唔出屎都關拉布事

泛民迫禮頓落石屎

拉布導致個個繼續用M$ WINDOWS

又贏

即係建築業明知唔夠時間做唔切
但都願意犧牲安全去做件垃圾出黎？

唔係點

起唔到貨要賠錢

毫無專業道德
工程既就起埋啲垃圾
傳媒既就亂咁作故仔

等我以為係鴉片戰爭影響添

支那人寫社論
我未聽過有人寫加班加點

加班就加班 加你老母點

好彩，我仲以為係回歸埋嘅禍根